其實有冇人覺得Longchamp袋好核突

好似普通爛帆布袋咁
啲色又核突
又公廁，任何年齡層嘅女人都會拎呢個袋
不論係側咩，長帶，短帶，背囊，任何size嘅longchamp都係好核突
我十一年前買咗個， 污糟咗用水洗，乾咗後成個袋起曬一粒粒卜卜

性價比高呀嘛，我夠知Celine bvlgari 好睇

見到最平6百幾
新款印埋個logo落袋仲醜

600幾 算係咁啦

係歐洲三四百蚊買一個啦 又幾耐用 老婆有三個唔同色

笑咗
其實係，不過個款好易襯

太多人用唔好睇

歐洲 d 人買大既當旅行袋用

唔知點解我覺得Tory burch仲7

呢啲袋識仔仔一流
會覺得知慳識儉又唔講究

呢個真 任何年齡層女女都拎嘅公廁袋

佢哋嗰款係好大好大 老蓮咁大

Longchamp袋啲角位用耐咗勁吉

好多女女著佢出既鞋
勁大個十字喺腳頭

環保袋

真係好好用 裝到好多嘢
裝到macbook pro 又裝到12吋ipad

有乜咁醜，咁就無design帆布購物袋一個都有得話醜唔醜?

仲有，污糟左就攞水刷一刷，成個落水你預左掉。

又唔係好覺公廁袋 十幾年前agnes b個黑色兩用袋男女都用咪仲公廁

agnes b仲有款白色呢兩款真係周街係

唔可以話醜 你覺得咁靚咪齊所有色用
買呢個雜色 襯你呀

C9係貪佢輕身同裝得多野

用backpack 唔好傷肩膊

油站阿姐 有幾個收藏?